劉鑾雄18歲女劉秀盈IG談「8964」 內容不足一日被刪 問：我應否只限於談音樂？

劉鑾雄(大劉)與呂麗君所生的女兒劉秀盈已經18歲

......

她最近熱衷與網友交流、互動，日前更在限時動態上發表自己對黃色社區、跨性別人士

........

當中較敏感的可數「8964」天安門事件，她以英文寫道：

“It is now known as the Tiananmen Massacre where troops that were armed with tanks fired at people trying to block the military’s advance to Tiananmen Square. I think.......(這被廣泛理解為天安門大屠殺，配備坦克的軍隊向阻止他們前往天安門廣場的人民開火......）

據知劉秀盈正就讀國際學校.......而是選用西方新聞媒體常用的Tiananmen Massacre(天安門大屠殺)。

.......

似乎因談及敏感話題而承受了不少壓力。

Tiananmen Massacre
天安門大屠殺

點解刪
都無講錯

goodgoodgirl

因為係story 所以一日被刪？

想娶她...

手足

甘比以前做蘋果日報，隨時係暗黃嚟

奶共個班大把人因為有錢賺 你估真心奶咩
最蠢係又無利益 又真心奶個隻

根本個個都知8964 發生緊咩事

個女同廢劉差咁遠嘅
可惜大劉放棄左呂麗君啲仔女

同個垃圾阿哥唔同

Ching well said!

呢個係真，班黑警仲成日想洗走721又拍埋啲鳩戲係cctvb 洗白

好辛苦，日日惗玩咩女

屈文妓喺壹仔做副總編
唔好咁多幻想

但劉嗚煒係藍呢！

成副身家買晒中國恒大股票同債卷都幾黃下

阿哥三十幾歲人
奶唔到老豆依家要奶老共嫁啦 放過佢啦

比起佢大佬日日淨係掛住喺屋企數錢

咪就係因為冇講錯

你真係好無知

我屌

你知唔知大劉勁在咩？
撚有人講佢白手興家咩
你扮乜春好了解咁

講去旅行果個係大劉？
大劉有慈善基金，一年捐既數以億計
你唔好唔識扮識啦

屈文妓柒左返大陸果時比人捉到痛腳姐

she is telling the fact only...

你仇富？

大陸班有錢佬都未必想奶啦

............

咁叫秒

咁阿xrx呢

你唔問下點解你老豆無身家俾你？
咁你咪做到富豪囉

起碼多個有錢黃絲

你窮都係事實

可憐你老豆無錢

你講到你會發到達咁
係你老豆既錯
無錢留返俾你

大劉本身都唔係藍，算係綠，佢以前一直都係專俾獨家壹蘋果所以立場上佢係民主派，加埋甘比所以佢個女係黃都唔出奇
但正如其他超級富豪一樣，生意上唔可能反共，否則除時變馬雲，不過佢已經算係咁多個富豪之中幫建制幫得最少

屈文妓90年代比中共屈佢偷拍軍事機密
而家咪又係689隻狗

呂麗君仲係好正

根本冇對社會做過貢獻

你對社會有過貢獻？

藍shit: 廢青比西媒黑記洗咗腦，64冇死人，同831一樣

個女唔係甘比生

呢d野梗係大劉搞架啦，佢識條鐵咩

搵到錢就要分俾你

btw 個post 好嘈

係喎

俾你係二世祖，你做到佢咁有錢？

好過你懶係懷才不遇
廢又唔認

好似四十啦

2008年，毓民選立法會議員，屈才女係支持佢
有幫毓民d 書寫推薦。後來條友無教/無得教BU ...開始走火入魔。

你問你老豆拎錢啦，過主啦

爸爸已經唔去得澳門，係咪想香港都唔比留

乞衣

你係咪唔識解不足呢隻字？

乞衣，過主啦

其實呀呂小姐都叻 做唔到正宮都係條佬度攞左幾十億零用

肯定比老豆屌啦，我仲要奶共㗎死女

根本同黃唔黃無關 只係理性陳述一個事實
唔知幾時開始 諗野有邏輯=黃

你點知真係不足一日？蘋果講就係？

大劉係第一批表態反送中既商人

要不是我哋抗爭，大劉可能已經送咗中啦

被邊個刪？

巴打唔好咁理性 會被人屌

甘比個女好細個
記得幾年見佢開ig 專玩緊史萊姆

咪撚 ff啦
依個係撚甘比個女

繼續吹

甘比個女？！

啲連登鍵盤戰士吹水就叻

佢無錯喎
你睇下鋪王個仔

不足一日冇咗，即係 big tech 同登做野

唉廢事嘈

炒股賣樓搵到錢叫廢老
你地係咪真係咁唔鍾意錢
個良心真係咁大價值

都分左身家，勁呀

咁而家就係圍繞着篇新聞討論姐 你唔信嘅話講撚晒啦你話佢從來都冇upload過Story都得添

英文係準確好多

夾硬扯開話題

佢衰咩變折？

(大劉)與呂麗君所生的女兒劉秀盈甘比個D好細個咋

-2019 年秋，武漢病毒實驗室 (WIV) 有職員染病，病徵描述與其後12月爆發的肺炎疫情相近
-2003 年沙士疫情後，武漢病毒實驗室 (WIV) 成為了世界知名的冠狀病毒研究中心
-至少從 2016 年起，武漢病毒實驗室 (WIV) 開始對RaTG13蝙蝠冠狀病毒進行實驗，此病毒與 Covid-19 96.2% 相近

美國國務院官方調查：

中國共產黨害死全世界2百萬人，搞到民不聊生
冇晚市堂食、冇得做gym、永遠要帶住口罩都係武漢病毒實驗室導致

點解個樣要似大劉而唔係似呂麗君

係, 外國一直係咁叫

佢個女無錯到, 但呢個世界, 公平同公義真係太罕有

果個啲仔女都係好細

可否講多小小

為咗利益

自己google啦

佢理性討論 你就整個大icon 發爛渣典型cctoy 弱智？

佢同誠哥都係靠老婆起家

真係同大劉一樣樣

依家好嚴. ..唔會就咁算數. .

請問關理性咩事？

紅習巴點解可以同個講野九唔搭八嘅人講咁多野

好多時都係仔似老母女似老豆

真係天鳩真，李嘉誠都唔係白手興家啦

呢件野咁廢，唔靠老豆個名跟住再去奶共點生存到？

都唔係同一個阿媽生 而且佢地都唔熟 又唔係一齊住

不足arr 巴打.......

點解港資公司特別閪？

佢個女黃唔黃我唔知
我淨係知商人根本就無分黃藍
邊度有利益有著數佢就係邊度

可能同老豆一樣 費事嘈

劉鑾雄(大劉)與呂麗君所生的女兒劉秀盈

繼續兜

唔奶點生存
唔想奶都要奶

大icon就係發爛渣？咁嘅邏輯真係唔知邊個先係弱智

Respect

你知唔知佢狙擊幾多大公司同家族
好多人都話中咗六合彩或者啲富二代點樣
但係現實更加多人錢比到手上都好多人唔識點樣發大。
大劉可能未必夠李嘉誠聰明
你估富二代就等於戰無不勝咩？
你睇吓林建明

好撚諷刺，呢班人97後就變左第二個人咁

個女似女版劉鳴煒

無啦 呂麗君仔女無身家分

刪先有意味

好難講
可能係湯渣果d 原因

全部投哂共

18歲錢從何來？ 連佢老豆咁有權勢都唔講得，佢就更加！ 人有迫不得已要面對現實！

大劉最唔想逃犯條例落實

係咪嗰個話係海洋公園開瑜伽班嗰條廢柴？

你同16樓回應一樣

點解要抄人回覆？

老老實實，外國嘅大學同著作的確係用呢個字眼，係official term嚟，我返學d課本都係咁寫，唔覺得有乜問題

當然，某國大概又可以經濟杯葛又俾錢搵人造勢改啦，但呢一刻未嘛

成日走上大陸 實係有痛腳

我之前成日返大陸係因為香港有太多唔想見或唔想認識唔想接觸嘅人

最後果句好似廢老discuss啲留言

又唔一定，量力而為，做乜都要看時機同策略，心口掛個勇字又變成理大2.0。 佢唔係難命一條更加唔會衝頭。

其實呂麗君真心靚過甘比

連衛兵唔會咁諗佢哋覺得任何唔畫公仔畫出腸表態就是罪

我極度懷疑劉鳴煒係代父還債，要食曬d政府豬頭骨嘢

女人太強未必易相處尤其香港長大，如果男嗰個都強更加火星撞地球。

係語氣好似
仲有啲標點符號

佢地鐘意乜都加！

起完你底發現我認真咗
原來又係6月之後啲p牌
唔怪知得

不足一日就del